劉鳴煒回應二次創作歌 冀社會理性分析

【氣魄更壯】
海洋公園公布新發展方向
主席劉鳴煒
在大鳴大放表示
會做好管理工作
對於有網民二次創作歌曲
劉鳴煒呼籲市民保持客觀理性

邊句唔係客觀理性？垃圾二世祖QUOTE出嚟研究下

渾渾噩噩 吃吃喝喝 揮霍就是強項

都唔知佢up乜9

垃圾 即係垃圾

理性分析係你條仆街早D死有助人類進化

仆街 隻歌頭一句你唔講
轉移視線想令人覺得隻歌講緊海洋公園
其實就係講緊你

話你唔理性呀

首歌好正

唱得幾好

毛新宇式答法

你條撚樣都說服唔到老豆俾間公司你管啦
點樣說服香港人會信你搞好海洋公園呀

首歌已經好客觀啦喎

錯撚咗
大家只係想入去玩機動遊戲

就係理性分析完先得出佢係𢦀鳩仔嘅結論
不如佢試下點樣萬幾蚊一個月可以買到依家daddy送俾佢嘅豪宅？

平時佢身邊既人有冇同佢講過一句真話

點解佢會走出黎回應咁on9

叫佢唱啦不如

成隻歌都咁客觀
有乜問題？

就係理性分析 啲歌詞先可以咁貼切

本來無乜人知

正宗敗家仔

咁不如搵改歌填詞嗰個做你個位
起碼令海洋公園多啲創意元素

無啲幽默
個人又冇氣量
loser真係有樣睇

劉鳴偉都係連登仔

上連登好認真

窮到無錢出公關

嘩 條友咁撚得閒理人哋作歌
搞掂好海洋公園先啦

原post
劉鳴煒氣魄更壯 盈盈樂樂 出年死於饑荒

剩係識得拎錢

好撚有潛質做官，隻隻字都識
但就係唔明佢講乜

公道啲講

佢真係好廢

認同唔好再倒錢落海洋公園
個美好回憶留係大家心中就夠
支持汁柒左佢

因為佢真係on9 囉

去少幾次旅行嘔買樓
拎出黎貼落海洋公園咪得囉
到時政府一定頒個獎比你

客觀嚟講呢件垃圾智障
理性嚟講佢老豆好叻，放佢出去敗人哋嘅錢

就係理性先作到首歌出黎

唔理性就直接屌你老母個臭爛閪啦劉鳴偉

其實無人話個公園
係話緊管理條友
咁多錢就請個PR啦
劉公子你無腦 依啲錢你唔慳得架

隻歌講緊佢廢咁都唔明，咁撚蠢

歷史上最廢二世祖

你係二世祖呢樣野既理性又合乎現實。

海洋公園有六個日出康城咁大
拆晒所有嘢起一個新市鎮出嚟都得啦
容納到幾十萬人
又有地鐵
又已經係熟地
起樓快靚正

你起好個明日大愚咪重置海洋公園囉！

你條二世祖同啲毅進散仔狗咁上下

唔係有首電燈膽？

呢件二世祖
而家首歌邊句唔理性
駁唔到就話人唔客觀理性
萬能key

劉嗚偉Hi

如果佢回應話網民幾有創意既會點

佢成日懶係貼地

理性分析 劉鳴煒就是一條廢柴, 番鄉下耕田啦

點解無哂反對派，海洋公園都蝕錢？

大劉唔夠客觀理性

佢係咪唔記得青龍水上樂園係點執ge?

都似,得把口,打咀炮就叻
真係做野就碌撚

同將見終回應政府警察高層往死裏打一樣咁on9

而家係咪真係要 動物 機動遊戲二選一？

條友D點數, 點晒落老豆同個樣度

機動游戲 要搞都搞兒童區先啦

首歌笑到我仆街

讀咁多書 有咁好資源
都係屎片

佢有咁嘅氣量，今時今日個形象就唔會咁差啦

唔知大劉聽完首歌有冇偷偷留低正評
屌咗條敗家仔咁撚多年終於有人濃縮佢事績做一首歌

理性分析完你都係一條傻鳩

好撚多廢話

On 9
叫你做生意賺錢呀
保育教育
你做英基呀
敗家仔

改歌仲同你理性

二世祖：我地需要搵一個可持續發展方案
=不停拎公帑埋數

本來佢唔講我都未聽過成首

暗煒馬上風
日娥嗌陰公
賤嬅假大空
炳強𡁻完鬆

松島安報夢同我講

誰人要觀光
仆街仔董事
睇吓蘭桂坊

你up乜春呀返去飲奶啦

佢一直想靠幫op復活打響政商界個朵
奈何武肺已經將op直接變成亞視

垃圾二世祖
佢冇左佢老豆，佢連堆屎都不如

ching要驗眼

要搞就搞大劉既家產

佢UP乜鳩

要教育我去教育處，要保肉我去應徵男優啦

回應得咁官腔

而家大家就係理性分析先唔打柒你條無春用既二世祖

生性D玩下女人咪算
做乜撚生意扮商界年青才俊
屎始終係屎

鳴煒我懷疑你有mon po
其實你出嚟話網民幾有創意
一定會努力保護啲動物唔會俾佢哋死於飢荒
咁咪幾好

PR幫下佢啦

好懷念盛智文時期嘅海洋公園

呢首好聽啲喎

劉鳴煒: 能承認嘛 你怕我幫你敗家產

扮到懶有信心都係呃唔到人

成個訪問er來er去口窒窒
擺到明Sam Hui

連登班PR得啖笑
某茶記老闆連南亞仔幫自己倒米都唔知

同鍾培生一撚樣

呢單咩事miss咗

唔收門票，入面啲嘢賣到貴一貴，仲加無人去啦

「首先你要認同我
然後就會覺得我條橋係可行」

其實佢20年尾先坐正做主席 執爛檔

鳴煒我懷疑你有mon po
你條J向上彎 無割包皮
唔好問我點解知

唔明做咩唔搵盛智文返去反正都係奶共

Package Lau 你幾時先識醒啊
老老實實你走去做敗家仔好似林大少咁屌下名星姐仔咁
真係無人會好似而家咁指住你黎又笑又鬧喎反而更加羨慕死人啦

人地係笑鳩你個二世祖冇料啊

大劉d基因真係無得頂

劉二世，係咪mom 緊post呀你依家明白點解你老豆唔肯比盤生意你管未

佛囝 hate speech

又係大劉個弱智仔，係庇護工場走甩左出黎
話唔定俾甘比管埋海洋公園都仲好過佢

起碼貼地啲

唔似佢咁離地到成仙

呢條廢物仲想做特首 考到入AO先算啦屌你老母二世祖
宜家連你老豆都唔撚要你呀

我就好公道嘅
佢識咁講嘢我會讚佢識玩
但佢唔識
所以公道講句
佢係一件大型嘅家居垃圾

可能係講緊支那籍熊貓食草一年都未死得？

唔叫你食屎同冚家剷已經好理性
一個海洋公園玩到咁cheap我寧願摺左佢算鳩數

想聽劉生唱歌

佢唔倒佢有睇條片不突止仲回應埋

蝕到係冇錢請PR 定係佢自已懶醒對記者鳩噏
點會咁講野

輸到仆街要政府狂泵水既人 有幾客觀？

寧願俾個公屋妹都唔撚俾佢
真係廢物

大劉表示 我俾條女都廢事俾你個弱智仔敗曬副身家

尋晚定前晚睇viu 訪問呢條二世祖，講野口疾疾，閃閃縮縮，連少少自信都無

首先首歌主要係講佢而唔係海洋公園，
另外，做咩唔討論埋首“敗家產”？

推

「理性分析」係道德高地萬用key

講完就變成別人不理性，自己好理性

叫佢老豆洪朝風教佢做生意啦

第一句唔係改做 「劉鳴煒廢到爆炸」而家好比面啦喎....

保育同教育都係燒錢
你海洋公園係要賺錢定輸錢？

1年合約，客觀分析，執咗佢啦

Hello 劉嗚偉

自問靠父幹
咪大家理性客觀分析得出嚟嘅答案囉
唔係你老豆，你餓撚死咗9年啦